支那貿易戰節節敗退，經濟逐漸崩潰，等呀叔我教精你啦

只需要重開東莞，搞d 合法妓館，
抽稅抽到啪啪聲，或者直頭國企開，
每個星期d 毒撚同雞蟲都一車車上去，
晚晚都吸港紙

倒底刁種老母係咪做雞？佢有幾憎黃色事業